有冇發覺香港好落後

訂咁多政策出嚟阻住自己發展
就好似mobile payment咁簡單嘅事呢一兩年先開始比較普及

覺,世界級落後

20年都冇進步過,咩科技,創意文代,各行各業到好部落後

97 後就無進步過

成班老坑帶頭個件連8達通都未識用 想創新

覺 恃住自己係先進城市就不思進取
不進則退 唔講人既質素 中國唔少城市都已經超越過香港 起碼人地敢創新同嘗試

覺 香港d樓又殘又細 竟然重有人既生活空間可以細過d狗寵 唔講以為係印度 前日仲有冧樓 未聽過發達國家會落雨冧樓 普遍市區街道又窄又污穢 真係唔覺香港有幾發達

冇計個個/身邊人揸著外國護照 政策好與壞WFC 跟足土共order 袋袋平安 唔好得罪商家佬同共產黨 留定後路比自己

用錯詞 係污糟

500呎冧樓冧咗200呎去，仲可以賣幾錢? 呢啲就係香港嘅進步